新喜劇之王港版預告

臨老過唔到世

吸引唔到..有咩好笑?